每到夜晚特別想叫春

一到夜晚唔知啲負能量邊到黎

有冇人都會咁樣？定得我先每晚都咁樣咁奇怪

係到

因為啲咩事？

春啊～～～～～～

我真係好垃圾

我
然後又四五點先訓得著

唉

人生過得好唔順利？

我都係 呢幾日唔知點解好頹

然後每朝瞓醒又重複一樣嘅生活
到夜晚又再頹過

而且就黎又到聖誕節

不了再說了

真 唔想過呢種生活 但自己又冇心改變
仲要啱啱分埋手 想死

冇人生可言，冇咩嘢會令自己開心，唔知為咩為過

一齊左幾耐？ 撐住啊

呢幾日個女仔冇乜點覆我頹上加頹
仲以為自己有機

每日都得過且過咁，好多時都唔知生存有咩意義
有冇搵到啲自己有興趣嘅嘢

無啦啦冷淡就知咩事
一開始有冇諗住約佢過聖誕？

冇，所以冇咩嘢會令自己開心，就嚟連愛情都冇埋

年半
想同佢解決我地之間嘅問題 但佢會避
試過好多次都係咁 究竟係佢唔夠愛我定真係唔夾
磨合唔到可以點算

有啊，但冇約到

掛住佢掛到失眠

拍緊拖但有問題解決唔到？定點

以前同個Ex都係一齊年半呢段時間左右發生好多問題
啲問題都係日積月累出黎
最弊係對方唔覺得有問題 最後就...
所以如果真係好愛佢
要搵個機會好好咁同另一半傾下 加油

一個人係解決唔到

想傾 但佢每次都唔覺得自己有任何問題
我真係好攰 唔想再妥協
唔想為咗一齊去無視我地之間嘅問題
所以已經冇機會傾了

最怕真係一開始好岩傾 成日應機
以為可以得米 到想出行動個陣
點知發覺原來一切都係假

可惜人地已經一早瞓左
反而自己就...

咩事仲未瞓

試過同對方傾都解決唔到？
定連傾嘅機會都冇

後者，唔知係咪自己逼太緊

自己一直想修補好段關係
但對方就選擇回避、無視
加油啊 愛自己多啲

太管對方？介唔介意略略講下咩事

原來沒有，從來都沒有
纏綿邂逅，完全虛構
係時候瞓覺逃避一下

一鬧交佢就唔想理，得我單機想解決，好多時連傾嘅機會都冇

早唞啦，有緣再傾

早唞

無視先係最慘
比人種感覺係同唔在乎段關係一樣
有冇試過面對面傾？定試完都唔得

冇機會

唔好諗咁多啦 對自己好啲

係 個人好多負能量 唔想人知 上黎叫春

入黎放低你嘅負能量

今晚繼續叫春

本身一早忘記左個ex 見到個ex有新歡 又咁岩係同一件事上宜家個男朋友處理得無個ex咁好 心入面暗暗有比較

晚黑人比較寂寞比較容易冇安全感
所以咪會想叫春
我都係咁

可惜大家都已經返唔到轉頭
每個人都有自己好嘅地方
好好珍惜下依家個男朋友 唔好回頭望
越比較第日越多不滿就大鑊

係 一陣落黎個人就無啦啦好負
個心好似空蕩蕩咁